難民之父張超雄議員，請入一入嚟

聽咗個記者會都知你有睇開連登
想問番聲
1.手握香港兵權既你 會唔會叫埋南亞勇武加入
為香港既自由法治而戰呢
2.另外可唔可以用你既愛去感動
仲係流浮山食緊海鮮既南亞黑社會
唔好再留係黑社會呢
要知香港既福利又多 工作機會都多
做黑社會又搵唔到咩野大錢 係咪先

唔知你可唔可以回應一下呢

推到比張議員見到